澳洲玻璃罐公司公開表明不再從「共產中國」入貨

澳中關係持續惡化之際，一間澳洲玻璃密封罐（mason jar）公司向其顧客發公開信，表示它不會再從「共產中國」入貨。

《澳大利亞人報》報道，位於新州小鎮Kempsey的Ballmason公司向客戶發電郵，表示它所有產品將只會從澳洲、美國和歐洲入貨。

該公司表示：「身為一家公司，我們做了一項商業決定——將優先購入澳洲貨，如果沒有的話便會購入歐洲和美國貨。只要有高質素的替代品，我們正盡量淘汰共產中國(CCP)製造的產品。」

「我們那些中國製產品存貨，一般是由澳洲、歐洲或美國擁有的企業，在持有生產許可下製造。」

自從去年初澳洲推動國際對新冠病毒起源作調查以來，澳中關係一直劍拔弩張。

澳洲新任貿易部長鄧肯（Dan Tehan）日前表示，他已去信中國新任商務部長王文濤，尋求緩解目前緊張局勢的機會，但一直未有回音。
中國此前已對澳洲多種進口產品實施貿易限制，包括葡萄酒、農產品和煤炭等。

想去澳洲

澳洲都敢企硬，美國反而要縮出賣晒其他盟友

正

CCP

make Australia great again！

最緊要帶起潮流

真係希望佢喺香港搵代理畀我哋幫襯佢

Waltzing Matilda

世界對抗ccp 嘅國家得返加拿大， 澳洲， 英國( 呢個隨時反骨）

紐西蘭有冇勸下？

大家買多D嚟用，支持吓。唔貴架，幾拾蚊一個，好過用D劣質貨

澳洲真係好勇
佩服

但啱啱搵佢篇原報導
話因為無貨
預計頭半年都無 ball jar 賣

澳帝利亞

bookmark 定先

+台灣（綠）、印度

疫情完咗我飛返轉澳洲